好灰好絕望 求屌醒

我做得好錯 明明仲有2個SEM讀完 自己頂唔順 為左一個男仔 quit左
我想打死自己點解果陣唔簡轉科 直接自把自為quit左HD學位 我想讀返書了 出左社會做左幾份pt 好辛苦 一日係咁搬貨同企 都係45蚊一個鐘 我辭左 仲搵緊下一份pt
我真係想讀返書 問左之前啊sir 我可唔可以以插班身份入sem5 下年補SEM4 再讀返 啊sir話未必得 要幫我問上頭
我好後悔 點解為一個人要quit左 我全部要重新報返 不過我唔會再讀本身讀果科 我一日用3-4個鐘訓教 7-8個鐘做project 都係gpa2.3-2.4 好低
我諗我下年會報vtc HD幼教/酒店 都想問問 我18歲係18年dser 成績全部過2 唔高 得十幾分
我上網查non Jupas 都唔太清楚要點報返
IVE HD係咪11月下旬可以開始報？ 我係用2018dse成績
E app 我係咪都報得？我全部過2
我知自己好錯唔應該為一個人quit 我上個月quit左 呢個月好灰 日日喊 好驚讀唔返書 好驚呢個成績無院校收我如果你地想屌醒 鬧我就鬧啦 我真係好撚灰

你又好灰呀.....
上次咪鬧左 唔好咁啦
你11 12月去學校問啦 唔洗驚wor
再唔得咪去讀基礎文憑 再升上去hd 慢慢讀囉
又會死人既 唔好咁灰啦 你乖啦

你又好灰呀.....
上次咪鬧左 唔好咁啦
你11 12月去學校問啦 唔洗驚wor
再唔得咪去讀基礎文憑 再升上去hd 慢慢讀囉
又會唔死人既 唔好咁灰啦 你乖啦

好衰
忍唔住笑左

冇咩大不了，你嘅成績會入到
Btw Non jupas係比hd/asso入返u,ive hd唔關事

原來係讀緊HD quit左 希望報返HD course會收啦
原果讀FD再報上去 我屋企人都唔會比
佢會覺得係我on9 quitHD 如果讀唔返要FD再上 肯定唔比 無得傾 叫我返全職算
屋企人話我 學就自己退左 工又捱唔到 拖又拍唔到
叫我反醒再反醒
我一靜就會諗好多野 之前讀書讀到有少少情緒問題 味到抑鬱 係日日返屋企 做手工 我讀design 對住手工model喊
自己由低分沖到上中上成績 一quit就咩都無
又諗起個男仔 又覺得出社會捱唔到苦
就好絕望 覺得前途無哂
其實我問左sir 話未必得 佢要再問 就無覆我

我得十幾分 係叫岩岩好過2 有D科過3咁 見11月尾ive開HD course 準備想報 希望收

多謝你

建議你應該揀返自己想讀嘅科
Btw加油，有咩事深呼吸平靜下自己先，唔好亂諗野

你去讀FD 無人叫你講佢知既
咪呃住話讀HD 反正又唔係佢讀
錢你又可以借政府
無謂同屋企人嘈
不過你咁樣 不如你11月個時除左ive 都去報埋speed 同space 個幾間啦 幼教同酒店多數有
報多幾間機會咪又大d
你仲細捱咩苦 讀多幾年書先啦

好的 我做果份pt 本來in sales 叫左我搬十幾個鐘貨 得45一個鐘 我頂唔順 辭左了 今個星期揾緊其他pt返
揾左3日 仲味有通知 搞到有好多時間 就係咁亂諗野

好啊 唔該哂 我希望有HD收我啦 聽講全部過2 ive都會收

時間多就搵人傾下啦 唔好再收收埋埋啦
你再係咁好易屈到病
如果你唔介意 可以一齊tg傾下
利申 我時間都好多

我前排dele左tg ac 我等等開返先
你比你tg ac我？
我可能聽朝再tg你
準備訓了 老人家捱唔到夜

都ok呀
cccc3210
早d休息啦 喊可以 但唔可以解決問題
不如諗下點解決問題

有時間就諗下條路點行同做下運動整理自己思緒。

仲有你都唔一定要揀返vtc可以揀其他大專院校。

我有諗啊 已經in左其他pt 等通知 唔想自己真係咩都唔做等下年開學
同埋都問左可唔可以插SEM5 不過就等答覆

嗯嗯 唔該哂 岩岩望過下 其他大專院校HD/Asso 基本係過2 我試下啦

咁咪做得幾好 唔好咁灰 人生總有希望

為左個男仔搞成咁真係好灰
見樓主你而家都諗返學業都係迷途知返呀

巴打唔好灰吖
大學25、6歲仲讀緊degree嘅人大有人在：）！
要有希望，你仲有得揀嫁！
（不過你努力啲考dse考高啲入asso/u好似實際啲：3 2020好似仲有得報）

姐係點 好難入？我原本係ive讀design的 可以簡轉科 不過我沖動quit左

我自己諗野諗錯哂先搞到咁 係我唔識諗